唔係緊急狀態 而係戰爭狀態

恭喜港獨之母將一場抗爭提升至戰爭級別
逼使香港人勇敢既本質不斷呈現